屌你老母買左隻好陰濕既醫學股 有利好都唔撚升

次尻次升都係咩尻野消息都無突然拉高幾分鐘
仲要次次響我訓左 差唔多盤尾先升
買左咁耐跌咁耐橫盤咁耐
尋晚好啦 盤前有利好消息 見到終於升左18% 心諗有戲啦
屌你個西個18%過左兩秒鐘無撚左，跌返落去本身個收盤價
佢好撚奇怪架 本身仲講緊個價位係1.9 無啦啦有幾秒鐘有堆買單直接拉到上2.3！跟住就無跟住喇！
你老尾隔離隻股出左隻新牙刷都升左50%
依一隻同依間個間合作，又同FDA合作，又同政府衛生部合作，都係升都唔升下
對上一次升都講緊出左隻肺炎病毒檢測個陣先上過3蚊
有無巴打可以幫我研究下 隻股係太冷門定係莊洗緊盤？如果無莊，咁點解成日會突然有幾日會有堆買單拉一拉高個價？但轉頭買完又唔見左人
開名先 個名係OPGN

我本身都有買Gilead 情況同佢一樣 但不同之處係Gilead本身已經炒到好高位 有利好唔升都正常
但OPGN唔同啵 市值又細 明明好易炒

DJ OpGen將與紐約州的合作延長至第二年

克里斯·瓦克(Chris Wack)著

OpGen Inc.週三表示，其與紐約州衞生部(New York State Department Of Health)的戰略合作開發了一種最先進的解決方案，以檢測、跟蹤和管理全州醫療機構的抗菌素耐藥性感染，目前正進入第二年的擴張階段。

該公司表示，它將繼續與衞生部的沃茲沃斯中心(Wadsworth Center)、參與的醫療系統以及傳染病連接公司(Infectional Disease Connect Inc.)等合作者合作，以擴大平台的覆蓋範圍，增加檢測量，並加強數據收集。傳染病連接公司最近與Ilum Health Solutions合併。

OpGen説，所有利益攸關方將繼續合作，以證明一種可持續、靈活的傳染病報告、跟蹤和監測工具可以在紐約州各地應用。

擴展階段的目標將是通過將實時流行病學監測與通過網絡和移動平台向護理人員快速提供抗生素耐藥性結果相結合，來改善患者結果並節省醫療費用。

OpGen正在提供其Acuitas AMR基因面板，用於快速檢測耐多藥細菌病原體，以及其Acuitas燈塔軟件，用於高分辨率病原體跟蹤。

第二年的合同包括基於預訂金的季度項目費用，以及與OpGen簽訂的合同總價值高達45萬美元的每項測試費用。

OpGen股價在盤前交易中上漲16%，至2.29美元。